點解𨋢要設計到收唔到信號咁戇鳩？

有𨋢先定有電話先？

sor囉..

裝埋wifi俾你用好唔好？

點解樓主要設計到咁on9?

點解信號要設計到過唔到lift咁on9?

以前啲𨋢都唔係密封設計
點解會進化左做密封

點解你要搭收唔到信號嘅咁戇鳩



屌 食左我個字

有啲𨋢又收到信號
點解主洗既𨋢設計係收唔到信號咁反智
有咩原因要隔住信號

睇下面

微波爐

上唔到連登

依家好多甲級商廈啲𨋢都裝哂電話訊號

再按一次即可脫毒 部為你好

樓🐷！

點解𨋢會收唔到信號有啲又會收到

其實唔洗密封都做到， 例如Faraday cage

但係本身部𨋢係會隔信號
點解主流要用法拉第籠做lift既設計
有咩好處 除左扮入lift可以收線

防火

終於明點解毒撚被_ SIR 追殺，問啲咁嘅問題

法拉第籠

業主唔肯係lift到裝天線啫

我龜sir

因為部𨋢跟唔上電波既速度
人類既科技未整到咁快既𨋢

唔密封咪會更加多獵奇死法

密封都收到信號📶的

因為發明𨋢條友好憎人玩電話

佢是咪想搵個理由可以cut人線先咁整

點解狗鐵設計到全程大部分時間都收唔到 LTE 咁戇鳩？

利申：舊世界

地鐵太快 你個台啲信號追唔到佢既速度

點解搭用唔到飛鴿傳書咁戇鳩

但港畜時段直程九成時間都 load 唔到

大把甲級寫字樓收到wo

大鄉里唔好出黎柒啦
行申 搭緊𨋢覆樓豬

而家D𨋢好多都收到

但有冇人解釋下係咩原理

低b仔

點解信號咁怕

多數lift收唔到訊號係因為機身係鐵皮

有啲lift會喺假天花裝天線 所以先會收到

多倫多地鐵一喺地底就完全收唔到㖭啦⋯⋯
搭𨋢嗰一陣咪由佢

有d上面有加發射器
有d冇 就係咁簡單

我點整部𨋢使唔使同你解釋呀

因為以前有人開po話唔係密封，死咗人好憨鳩所以改密封

可能樓主係揸lift既
or好似呢套戲既鄭中基咁:

利申: 圖係google搵既

𨋢: 呀叔做野唔駛係唔你教

𨋢: 呀叔做野唔駛你教

拉上拉落部lift已經好撚攰
冇人搭個陣仲冇得玩手機
好殘忍

你部lift廢姐 我搭開既都收到喎

何不食肉糜

其實唔係特登設計到收唔到

原因係成座building其實好難有一個位係可以做主力牆/柱，唯獨係𨋢果個位可以，所以果到嘅石屎通常會比較厚。

利申 以前讀書呀sir有講過

𨋢井道牆咁厚同埋不鏽鋼機廂好難收得好
係有啲商業大廈係井道入面加發射器先收到
例如:中銀同長江

條友擺明係假膠
鐵不嬲都阻隔訊號
咁都唔知證明佢弱智

我00後唔識

00後唔識？
無上物理堂？
定係星期六小學生放假

禾初中邊有物理堂-.-

新式LIFT會設計到可以令電磁波通過
係設計原料問題

到中三有phy chem bio 你就明

匡智都有得讀?-.-

睇咗咁耐終於有個岩
另外 擋signal既唔係架𨋢 係圍住𨋢周圍既石屎
而𨋢通常起係一幢建築物既中心位
既係石屎堆中既石屎堆
故更加難收到signal

咁當然 每個建築物都唔同
唔可以一概而論

因為搞唔掂磁通量既問題

有返工先

我覺得係因為安全問題做到d lif係用呢d物料同厚,
收唔到訊息只係結果,同設計無關,
唔知有冇新術技解決到問題,
但就算有,都冇可能將舊有建築特突大改造

我有少少輕度弱智

連登討論質素每況愈下唔係無原因

你咁撚串實有報應架!!!

係𨋢入面覆緊你
係你部𨋢廢